美國重災區: 紐約州長 民望大升

係武漢肺炎下, 歐美大部分國家政府和地區政府也民望大升.

美國疫情最重災區是紐約, 但紐約州長Andrew Cuomo依然民望大升.

美國Siena College民調:
- 紐約州長Andrew Cuomo的支持度急升至71%. (自2013年以來最高民望.)
- Andrew Cuomo係民主黨黨員, 但有70%共和黨支持者都認可Andrew Cuomo的抗疫表現.

Published 14 hours ago
Cuomo’s approval rating surges amid coronavirus crisis: poll
By Paul Steinhauser | Fox News

Eighty-seven percent of registered voters in New York state say they approve of the job he’s doing steering the state’s efforts in combating the crisis, according to a Siena College poll released Monday. Even 70 percent of Republicans in New York give Cuomo a thumbs-up on the job he’s doing.
....
The governor’s efforts dealing with the coronavirus outbreak have also boosted his overall approval rating, which jumped 27 percentage points in just a month to 71 percent, his highest level since 2013 in Siena polling.

德國執政黨與美國Trump 亦民望大升

意大利總理 民望大升

應該得香港民望跌

日日追Cuomo嘅記者會
的確做得好

咁樣, 基本上可以話係無升

中大香港亞太研究所公布3月份的特區政府民望電話調查結果，顯示市民對政府表現的滿意度、特首、3位司長表現評分，以至對特區政府和中央政府的信任度，與1月份比較有輕微上升。但若與去年3月份比較，則跌幅顯著。

根據民調結果，受訪市民對特首林鄭月娥整體表現的評分為25分，較1月份的評分上升1.6分。若與去年3月的53分作比較，跌幅甚為顯著。

民主黨想整死侵侵

做得好, 有擔當咪民望狂升,
佢國內曝光率依排同Trump差唔多,
今次無乜位可以比Biden出場, 始終佢無正式職位

吹奏佢嘅人睇下佢做左D乜

你係咪只會QUOTE同自己想像符合既野?

冇政府狀態
香港人自救 仲要提防等外賣比object扑頭 淋水
何來民望

疫情始終會過 時任領導人咪帶領個國家捱過疫情
香港果個會跌 或者升唔起都唔難理解
全球有邊個地方既人民係純自救
冇理過過政府

佢都日日屌侵侵喎

m再改改

佢依個好似係同NYC Mayor嘈, 話lockdown無可能只係限NYC, 因為咁係無用?
同埋話幾時lockdown應該係由州長決定?

仲有果件加拿大白奴

71%支持率
香港歷史除咗肥彭外
有邊個試過咁高？

上星期開始有美國左媒開始吹奏呢條傻佬
呢度都有
好奇怪

佢講野似WHO 隻黑色人型生物

二月唔肯取消 parade, 個衛生部長二月話傳染性唔勁，三月叫人照搭 subway, 個 screenshot 已經講埋點解開頭唔肯封城，你要知道，封早一個禮拜個 base number 己小八倍，條撚樣根本害死人

害死人之後出嚟扮英雄

佢係好有台型
講嘢訊息又好清晰
仲有個細佬做主播幫佢做好形象

明顯佢FOLLOW 緊ORDER
同WHO 好似架

梁振英：若泛取過半議席，即攬炒成功，香港玩完。

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

想做鳩trump

有眼佢睇, 死左咁多人
而家仲講咩唔好制造恐慌
好撚中共發言人FEEL

邱吉爾戰後敗選

證明民粹尼樣野係歐美好撚嚴重，唔係點會養到咁多垃圾白左出黎。

佢由開始到今日其實都唔係好知自己做緊咩
仲衰過侵侵

覺得佢想多D 美國人中

其實佢個記者會present 真係好好

Cuomo 都幾玩嘢，扮晒要好多物資又話聯邦政府冇比夠Ventilators 佢，之後Trump 話已經係貨倉叫佢去攞，然後就話warehouse 有存貨，暫時未用到至係將來疫症升到高點需要，目的想令到Trump 辦事不力，自己盡力營救 New York 居民，NY 已經比其他洲攞得最多物資，但有前線醫護話收唔到，即係Cuomo 自己辦事不力⋯⋯

點都覺條撚樣好古怪

有，日日twitter駡Donald trump

佢好似多謝過華為

開始日日都有還押幾個月手足上庭

條友個底...

有睇, 佢會令你個下好安心

民望係期望個望定失望個望？
其實點解爆到咁都可以升

香港果個叫冇期望冇失望，但希望係堅持出嚟

社會有大問題就見真章

做得ok肯聽意見，民望就大升

已經習慣咗無大台嘅生活

墨西哥至少仲有黑社會帶頭宵禁
香港？

原來係巴西先岩

因為柒婆真係弱智咁好嘅反cup機會都唔識把握
然後繼續活喺自己世界自吹自擂, 自HIGH
覺得自己做得好好

唔知習近平係中國大陸的民望係高左定低左?

佢想我哋死，民望點會升？

唔好意思借個位入嚟幫手推下

白宮支持香港獨立聯署-光復香港唔係得把口

摸下女仔咪上報

比較方法唔同啫
睇你鍾意同上月比較定係同去年同期比較
邊樣有利就用㗎啦 唔係咩叫宣傳

因為唔係港人選既，巨唔會聽港人既，港人也不唔會聽巨既.你由你講，我由我做。兵來將擋，水來土掩

使唔使盲撐到咁
人哋咪引咗民望上升
但實際亦都係比同年同期下跌過一半
你係咪覺得你25分已經好好

咁不如用番同一標準
比較番個州長舊年同期先講啦
而家根本係apple to orange
抽水都用下腦先

上新聞live同細佬講阿媽最錫我

林奠民望都比最低升返20-30%

間接將無政府主義實踐
仲要係全球top tier city
香港真係痴撚線

花你少少時間同位置
希望你賞面睇下

超合作？預期性服從？公民不合作與管治成本。

冇空間再跌 sosad

社會大問題過後一段時間, 民望先會見真章

1991年, 美國打緊波斯灣戰爭, 美國總統老布殊的支持度升至91%!
但係1992年, 老布殊係連任選舉輸左.

點解香港唔係咁既?

完全各有各做
如果大家都有炮，一早分咗家

如果北韓有民調，應該最高係金仔

共狗一隻

聽聞紐約好似係民主黨票倉

Cuomo 都吹奏，無人記得返佢搞NY MTA搞到一獲泡... ...

有一個解釋 (拾其他政治專家牙慧):

災難正在發生時, 政府首腦的民望多數會勁升....
不過, 政府首腦的功過, 要係災難完結後一段時間先會見真章....

而家, 70%共和黨支持者都認可佢既抗疫表現

侵侵

不嬲呢區都輸嫁啦
呢D食四方飯既地區最多左膠

侵侵都升緊
Andrew Cuomo都升緊

基本上, 而家美國有重要職位既人, 民望都升緊

最明顯就係佢下下都同侵侵唱反調
民主黨員high到成地水

Andrew Cuomo而家既民意支持度(71%), 係自2013年以來最高

而家, 大部分共和黨支持者都認可Andrew Cuomo的抗疫表現

正如 民主黨支持者最近對侵侵的支持度也上升

明明爆得最大鑊，變左功勞

社會大災難過後一段時間, 民望先會見真章

北韓係隱瞞疫情

學左中共

無咩留意佢
但淨係記得佢話唔好lockdown
已經足夠證明佢唔掂

佢真係做得唔錯 連呀侵都玩嘢咁話佢代表民主黨去選總統好過sleepy joe 去

連fox都對佢冇乜嘢，未至於吹但正面

重要Post，唔該幫推啊！！

【告急】呢一刻最逼切亦最有用嘅聯署